贊唔贊成9月前唔答應5大訴求,就10月1全球報紙廣告賀恐怖組織生日

咁要面就更加要落佢面

正呀 支持

課金

正
課金

pish

之前試過報紙少人睇 會唔會網上廣告好d

再加埋燒黨旗

推網上廣告

不過唔知攬炒巴得唔得閒

一係我地諗定點賀先

全球登報
再加網上買廣告

要賀一賀佢 Happy birthday to ChiNazi

課到有

唔報紙係TWITTER, GOOGLE , FACEBOOK 賣廣告得唔得

仲要向google施壓果日唔好整doodle

登埋人民日報呀屌！

好主意

推

要有埋黑警

大約係今日生日既中國控制一班黑社會同黑警

proposals@google.com

大家要send去施壓
中文英文乜文都無所謂
總之就話依家香港係受中國打壓緊，放國慶doodle會令香港人感到不受尊重，而且違反don't be evil嘅公司理念，因為中國同香港政府正正就係acting evil.

屌 可以

要搵高手巴打

我得嘴炮
英文又屎

教大家中共黨史

報紙廣告，網上廣告齊齊落

要搵畫畫巴打先

構思張圖點先

一定要

Why not both

答唔答應都應該要做

Facebook, youtube賣廣告賀佢

頭版同廣告都做，要做到咩地方都見到

燈箱/網上廣告可能會好d
推左先

買氫氣球金紫荊放

整網上廣告，一片紅寫2035，______(當地名) is dominated by China,your freedom and democracy have been taken 之類點睇？

嘩好賤

我中意

要夾錢預埋我

全部做曬，香港人有既就係錢

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

支持 要再眾籌就出聲
以為香港人好恰？屌你老母

多多都課！

香港要百萬人唱美國國歌

仲有個半月醖釀Happy Birthday Chinazi Campaign

要錢有錢
take my money

要呀

推到攬炒巴睇到

Bloody Birthday to Chinazi

六大訴求！

黑歷史多到唔知點講好

一齊做 雙管齊下 唔夠錢再眾籌課
70周年支共建政+閱兵
十年先有一次
課多十倍我都制

唔洗卜下登報紙。。。
行出黎做畀全世界睇好好多

Shut up and take my money

但係驚唔驚共狗同你玩銀彈戰略？

好喎，登報賀一賀Zina/Chinazi

睇下有幾多份報紙肯接
一接一定全球排華

落facebook twitter ig廣告啦

納綷中國

做曬佢啦，咁好機會既10月1 一生人可能得一次

十卜

玩囉，come and burn with us!

一定要整doodle啦
30週年呀

1989年10月1日：丹麥成為世界上第一個允許同性伴侶登記為夥伴關係的國家

開左口，咪俾大陸人知
上次青島啤酒搶左南韓頭版

敵人覺得憤怒既事我們要做

錢，我大把

YouTube

有時燒佢銀紙最好
拉高佢地個價

我地平買只可以第二版唔緊要
問返前面點解咁有錢賀國慶

正呀Ching!!!!!!!!!!

Support

同佢過一個難忘嘅大壽

又可以課金了

push
宜家開始要籌備

一定課

登巴士站廣告一流
支持

Happy birthday!
🎂

我覺得報紙唔好再登
直接call 全球大遊行
聯合藏民彊民台灣
一炮過
等人地幫我地報

好提議

仲未做架？

G持

課

低調啲

中國納粹主義
Chinazism

如果10 月1 日有關於香港嘅 Google doodle 就好喇。可惜 Google doodle 好似不做時事嘢。10 月可唔可以變做「民主月」，或10 月1日係「民主日」呢？中國自己搞party，但係全世界都慶祝民主。

太遲 文宣要早d做 全世界都要做 等10月1全世界都有遊行賀國慶

推啊

推 重課

大型廣告板都可以

上次100萬美金一個鐘籌哂無我份
今次機會黎喇飛雲

0負皮po

加埋網絡廣告！

推 好撚想落鳩中共面

仲有YouTube廣告

屌又冇得cut無端端會睇片嗰陣彈入嚟

又force你睇幾秒先收得皮

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
每人一個twitter account，like & reweet 有關反送中的消息
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazi，谷行全球抗共
文宣source:

香港人重要日程：
8月21日：元朗靜坐（1900元朗西鐵站）
8月23日：香港之路 百萬人鏈（1900港鐵沿線）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1500葵芳南巴士站集合）
各位手足，到時見！

登電子廣告啦

10 1慶祝全球最大恐怖組織70周年好呀
不過我驚D報社唔夠膽咁樣出

全部做哂，眾籌3.0又點話
七十大壽喎，唔隆重啲點得啊

YouTube廣告？仇恨言論就話唔得啫，賀牛一喎，一定得啦

推到攬炒巴睇到
612
721
811

個廣告要表面賀70

登報有用，美國佬一早登左
你估得香港反共咩⋯⋯

push

答應左都要慶祝啊

唔可以放生

10月1日 賀佢老母個chinazi國慶

網上廣告好啲

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

好讚成

總之我要果日全世界都見到中共出醜

贊成

Digital ad 都唔錯

why not both

#Heil Xitler!

Push

有無巴打團隊幫手接

真心覺得有用

好

內容要諗諗
第二次登報
明顯開始有資訊疲勞

係時候重溫中國歷史

係達唔達成都要同佢做忌要全世界目光由支那曬新玩具變全球反支西斯

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

都好喎。預一份

支持

會課金

線上加線下一齊來

有邊份報紙肯登？

正！

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

可唔可以講埋FREE CHINA

課金支持，10月1幫你落足面

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

有冇得表面係賀佢
但係實際上係用死人藍呀死人字體等等
一望就知係咒

七十大壽喎
當然要賀一賀佢

支持 ！！

毅進星 100

呢個要課雙倍金

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

真係要賀下佢
時日無多

823人鏈

要課金了

正呀
823人鏈

應該推10月1日全球反極權遊行示威

YouTube twitter廣告
再睇下外國電視有冇得諗

Free China

呢個我捐！中共是地球的敵人。

PUSH

This idea is so 正

721 811

同意

推爆佢

go

依家訂定都得

正 課金

加百萬人唱美國國歌

10月1全球齊賀支爆開端
#ChiNazi

全球最大的恐怖組織生日啦

係既課金支持

有本事咪落哂成份

咁應該9月30號搞，十一嘅頭條就會係一片人海

721

正呀

係登就登嗰個國家嘅遊行資訊
呼籲10月1嗰度嘅人一齊參與
Stand with HK 為自由而戰

Ok wor

尖沙咀拆支那旗掛美國旗🇺🇸

舉腳讚成

全球反共

全球大遊行 打倒納粹支那

當然支持

仲要賀佢生日？ 祝佢落地獄喇

然後？中國會驚到瀬屎？

網上登廣告效果更好

我同大家一樣諗起都興奮....

不過要搵有經驗巴打幫手

做撚埋d左膠野
尋晚仲有19 post話出黎跪
屌曬你地老母

全球反中共運動

仆街禁錯負皮，點解無得收番

YouTube + Twitter + Reddit 會唔會好啲

與其報紙
不如fb ig Twitter
可能可以reach到新嘅受眾

Y not both

#Chinazi , #Chinazism

已成為Twitter 鍵戰士

Why not both
我上兩次都只係遲少少都課唔到

上網買廣告

講!!!幾錢?
即貨!!!!

唔可以只係報紙 要更多平台!!!!!
推比全世界!!!!

之前勇武派搞爛個議會，其實幫香港人集到好多氣，搞大件事上國際，亦令香港成為中美貿易其中一隻牌。中央唔可以出老解，但呢個時候放老戴，同一時間左膠叫緊咩二萬分，都係想成件事降溫，然後中央命林鄭明修棧道，咩咩咩同市民對話，然後叫班狗仔落力拉班砍人癡線佬，降低小小民怨，再叫大波MADAM吸下粉轉下風向；實質就係想拖延到立會開番，屆時就可以通過法案，呢個亦都係佢點解唔叫撤回嘅原因。

如果我無估錯，下一步政府應該好快放一部份義士出黎，企圖降低民怨。田少所講嘅十月一日死線唔算錯得曬，其實係十月之前要解決，否則過唔到法案都幾麻煩下。

其實點解美國佬要干預呢件事，好簡單，因為美國佬有利益係香港。當中可能涉及資金流向之類，美國要係香港通過法案之前撤資，否則中央就會用任何藉口係香港捉美資老闆，以人質交換返孟晚舟返黎，以及捉曬班用香港走錢嘅江系餘下殘將。所以政府拖到十月，就會開展施政報告，有機會林鄭派大糖，每人派八千一萬，等大家沉溺係快樂之際，再係你唔覺意時候通過法案。

中國共產納粹黨萬歲

約定之日

推呀

一定課金！